Installation :
- faut avoir nodejs
- python3

pip install tensorflow, svglib


TODO :
    - modifier generate_test.js pour en faire une fonction qui prend en paramètre le nb de captchas à générer et le path dans lequel les mettre
    - faire une fonction pour retirer l'extension, plutôt que des [:-4] douteux
    - tester avec des captchas plus dur
